大家仲未識驚？太子站都開返啦

講明五大訴求
缺一不可

大家係米唔記得左？

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！